呢排天氣咁凍邊度有靚嘅狗肉煲食

所謂狗肉滾兩滾 神仙企唔穩 特別係呢啲天氣
之前食開嗰間俾啲動物撚篤灰執撚咗 ching們有冇好介紹

自己攞魔法落狗屋燒嚟食啦

嗰啲有毒驚食撚死

深圳向西村雷州狗肉

你屋企樓下隻小黑仲喺唔喺度